連登勁多之鋒梁凱晴同熱狗打手

不服來辯

前者都明，但後兩個

梁凱晴打手嚴重多

正經野未做好（無論述、唔識講野），就黎走捷徑

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

我月華人點解係區入面見唔到
約人去食壽司郎係黃大仙就見到佢